石蔭傳出一道巨響

有冇人知咩事 頭先有下好大嘅爆炸聲

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咩樓？

唔清楚呀 突然間聽到響 連間屋都震埋

東村？如果係東村唔駛理⋯⋯